[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(149)

KmnO4

芒住我

...邊個得閒芒住你

🔞🤤🤤👍👍😂

🖕🏻🖕🏻✌🏻✌🏻🖐🏻🖐🏻✊🏻✊🏻

☝️👌🤙🐕

🐵1️⃣❌0️⃣✅

畀你破解咗我哋啲密碼

🙇🏻‍♂️🐵

唔會啩

😂😂😂

盡情愚弄我吧

同我一樣

幾時既事黎嫁？

頭先都係

望倒件衫以為自己眼殘

救命我同bb啲對話每日都好肉麻我都就嚟頂唔撚到

啊！！！！！！

好開心！！！！！！！！呀…！！！！

戀愛！！！！！！o1!!!!!!!

我一生人只會有一個男友！！！！！
家有愛夫 姣西勿近

邊個負加我？

開心！

！！！

留名鞭屍

我第一次拍拖呀……講我都唔信。。。。

情竇初開的小女孩(身經百戰)

？ 你而家暗示我好快同佢分手然後鍾意第二個？

小氣到

頭先Del咗啲相都幾多人睇過

咁我等下次

屌你老母

你咒我？

事實

得閒落bar

佢批准咪去同frd飲啫 我又唔會搞搞陣

小動物化

咩意思？
我好牙尖嘴利的

恭喜
你快手到

乖下先喇 咁快就去玩

On9

你講夠未

而家先正

I mean佢哋可能識

識咁會點 點解唔問

知我係痴線佬

唔講了

問下咋wo 我一定會問 你扮唔係痴線佬扮得幾耐

其實佢同我都係痴線佬

閱
唔使食冬陰公啦屌

??

[member]

街知巷聞了

[/member]

勁多野睇無諗過咁正
不過啲野食好垃圾

😅哦

8個負評 笑死

[member
Hi

Fun❓

No, bye[/member]

⋯⋯⋯

cap jor

好似有cd rom 屌你老母

13個負評

有仔就收返埋喇

。。？

條腳繩淫到

。。。

隻腳淫到

30

Same...

皮已負

好掛住bb

中咗頭獎

聽日又係星期一

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(150)

thanks

咁我高大樣衰點計

⋯⋯⋯⋯